<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>SKN PROMAT</title><link href="https://gucio321.github.io/promat/" rel="alternate"></link><link href="https://gucio321.github.io/promat/feeds/all.atom.xml" rel="self"></link><id>https://gucio321.github.io/promat/</id><updated>1000-01-01T00:00:00+01:24</updated><entry><title>Nasze koło</title><link href="https://gucio321.github.io/promat/nasze-kolo.html" rel="alternate"></link><published>1000-01-01T00:00:00+01:24</published><updated>1000-01-01T00:00:00+01:24</updated><author><name>The SKN PROMAT's Website Authors</name></author><id>tag:gucio321.github.io,1000-01-01:/promat/nasze-kolo.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Jesteśmy grupą studentów studiującą na AGH w Krakowie.
W 2002 roku otrzymaliśmy statut koła naukowego i obecnie działamy pod nazwą PROMAT przy Katedrze Plastycznej Przeróbki Metali Wydziału Inżynierii Metali i Informatyki Przemysłowej.
Nasi członkowie w ramach pracy w kole zdobywają wiedzę z zakresu inżynierii materiałowej, a w szczególności dotyczącą nowoczesnych …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Jesteśmy grupą studentów studiującą na AGH w Krakowie.
W 2002 roku otrzymaliśmy statut koła naukowego i obecnie działamy pod nazwą PROMAT przy Katedrze Plastycznej Przeróbki Metali Wydziału Inżynierii Metali i Informatyki Przemysłowej.
Nasi członkowie w ramach pracy w kole zdobywają wiedzę z zakresu inżynierii materiałowej, a w szczególności dotyczącą nowoczesnych technologii kształtowania materiałów oraz komputerowych technik projektowania i modelowania procesów przeróbki plastycznej.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;W ramach działalności koła realizujemy fascynujące projekty naukowe,
organizujemy liczne spotkania oraz wyjazdy do zakładów przemysłowych na terenie całej Polski, a także za granicę.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gorąco zapraszamy do współpracy wszystkich chętnych, którzy maja ciekawe pomysły i chcieliby rozwijać swoją wiedzę i umiejętności z zakresu przetwórstwa stopów i materiałów specjalnych.
Informacje dla osób chcących przyłączyć się do koła znajdziecie w dziale &lt;a href="pages/jak-dolaczyc.html"&gt;Jak Dołączyć?&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><category term="O Nas"></category></entry></feed>